「愛童行學園」一班小朋友同怪獸家長齊心抗疫

政府有政府停課
佢哋有佢哋游山玩水齊心對抗疫情

Facebook俾人屌到開花

wow 俾人屌到連個page都收埋皮

Back up